董建華打完針就仆街

代表咩

皇

天？

打完科興拉柴

打到佢仆街

想親近祖國的土地

時日無多
祝佢唔好咁快死
半身癱瘓 百病纏身 折磨幾年先死呀

Poor

證明打左真野

得佢一個打真嘢